nicehash 掘到比特幣點樣轉返港幣現金

小弟Google唔到啲人點樣將Bitcoin轉返現金入落銀行度，外國可以用coinbase香港用唔到

1. binance c2c
2. 香港實體交易所
3. 搵人買

你有幾多？不妨分享下

轉btc去幣安,幣安trade做usdt, usdt用 c2c fps出金

得0.0015 btc咋，我得一張5700xt，唔打機先至開嚟來掘

唔等錢洗就儲起佢啦

係唔係冇得一步過將 btc轉做 hkd / usd?

點解？你覺得會再升？同埋我都想試吓轉一次先，確保自己第日都有方法將btc轉 hkd入銀行

你可以申請wirex visa卡，
佢可以做到你想嘅嘢，
但係方便嘅嘢都有代價，
就係個rate一定唔會有binance個做法咁好

梗係會再升啦，美國大行目標價今年內上十萬蚊，你而家賣咗佢之後想買返你就後悔喇。

香港好似得幣安
美國coinbase最好 匯款免手續費

binance 轉現金使唔使做個人驗證

我見預設都可以提取到2btc，夠我用

高位都唔放 等跌先放？

幾時先係高位？

你可以試下, 不過一定無幣安咁好價同咁安全

幣安就最撚方便 唔知你諗乜
我掘完定時定候直接入落銀包
同埋而家搵eth比較好

去旺角W商場賣
今日行過3樓見新開左間新
好價過ATM好多

傻架咩用nice hash，本身rate都唔靚
出金又要轉去Coinbase再Binance P2P
蝕fee蝕死你

直接入礦池挖啦，出幣入Binance address

有無software做到nicehash個function?

afterburner 個core clock 最多只係拉到core 14xx mhz, nicehash 可以降到1000mhz, 而且做到好慳電，110w 60mh/s

唔想flash bios 因為仲想拎張卡打機

講真 點解唔做齊功課先開始掘

睇你掘咩，用咩卡，用唔同miner
一般都係T-Rex, PhoenixMiner, NBMiner之類
條bat file打番啱算法礦池地址就得

ETH就用Ethermine就得，出金直射入Binance

睇咩卡，N卡冇需要flash BIOS，A卡要改電壓curve有啲要刷bios

掘爆張卡都未回本 仲未計電費

而家係低位

5700xt唔係賣成8千蚊咩
點解會蝕

電費唔係我俾，屋企人俾

笑死
不如叫屋企人直接比零用錢你

真，賣咗張卡攞零用仲好

2021年散戶單卡仲諗BTC係on9

仲有nichash條友根本係criminal

你就on9，唔識就學下先屌人，樓主冇單卡挖BTC

nicehash係挖其他幣例如ETH, conflux等可以用顯卡挖既，只係出糧出BTC俾你，將你既算力租俾人

個重點係nicehash即係抽水，點解唔自己入礦池挖

NH可以直接射去binance
不過都係唔建議係NH到掘, 食水太深

一來啦，二來出金限額高，單卡有排都收唔到錢，用Ethermine快好多

挖以太一律建議T-Rex（N卡用, A卡好似其他miner hashrate高啲） Ethermine直射Binance wallet快靚正

又唔係ro
NH出金要求好低，只係幾百蚊出一次金要比幾十蚊手續費好on9
礦池一般會免出金費

小學雞讀多啲書啦

咁咪即係唔低…迫你等埋一大堆先出

人地Ethermine 0.01ETH兩星期就出一次好低pool fee，0.1ETH就即日出

nicehash真係攞黎呃小朋友貪方便，根本冇人會一少少差價就轉算法，淨係等新算法initialise每次都蝕左幾十秒俾佢

NH係0.001BTC出金，港幣$4xx左右
不過binance C2C好多都min. trade$500以上
反而好多礦池都係0.1ETH出金 16xxHKD
單卡唔做功課做白痴米NH囉

個腦裝屎

咁考慮下轉做全職兒子?又唔使煩點樣轉港幣，唔使諗張卡可以點樣利益最大化，只需要得閒同屋企人吹下水，嚟翻啲親子活動就得啦wor 幾輕鬆！

利益最大化有試過，有降電壓、調vram，陣間再試跟樓上巴打講嘅用NBminer直入礦池掘

btw多謝樓上巴打教我轉出港幣

生舊叉燒好過生你

以前小學有個同學話八達通買汽水唔使錢

之後doo 咗幾十罐宴請同學

哇好叻仔 點解唔問屋企人拎錢

可能屋企人叫佢買d野食比同學仔打好下關係姐。我都會

知唔知佢比人拉過呀傻鳩
信監躉

可摸耳要個懶人包
想用手提電腦掘下eth
i7 8650U CPU
8gb ram

裝nicehash

i7 8650U? 冇GPU? 冇就收返埋

一年可能賺到20usd

我兩千蚊同你買張5700xt
你再同屋企拎錢買過張
咁你咪淨賺兩千蚊啦
好過你而家on99先挖得個0.0015btc